02369 陰升左一排

0.23入 左40000股
完冇利好消息
不過定時會有超大單流入升幾個價位

有冇巴打有留意開知咩事

其實都係我買入嘅

一入就千幾萬
大戶

呢隻係炒咩

本身做電話 不過做唔起
不過最近係咁升
牛牛有人話係借殼 有人話轉做物業管理
btw 本身呢間公司好多地係手

唔係整車就係新能源...而家隻隻都係咁
其實都係借題發揮, 炒高派貨

升到0.5
都仲未知咩原因升

今日升到0.62
汁左8皮
仲未知咩事升
見佢咁升落去想加倉